{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014928?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주필하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の場合、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合がありますし、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償もしなければなりません。 直火式の調理はできず、炊事道具の持ち込みはお断りしております。 客室内では禁煙しなければならず、指定場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室は食事可能であり、駐車場も大型で完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "予約時に人数を追加する場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合があります。事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に責任があり、損害賠償もしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火式の調理はできません。炊事道具の持ち込みもお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室は食事可能ですか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室は食事可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も大型で完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 543
    }
}